### Лабораторная работа номер 5
### Выполнил студент ИСЭбд-21 Белов Илья

#### Что делает программа?
Визуализирует лабораторную №4

Ссылка на видео: https://www.dropbox.com/s/vjkkrn5pxjqphbu/%D0%9B%D0%B0%D0%B1%D0%B0%20%E2%84%965.mp4?dl=0

Скриншоты работы:

https://www.dropbox.com/s/g0f5axmvyzbb1mi/%D0%94%D0%BE.png?dl=0

https://www.dropbox.com/s/b6cv6e55526xk88/%D0%9F%D0%BE%D1%81%D0%BB%D0%B5.png?dl=0